水泡發聲台

唔小心做咗人哋水泡幾次
每次發現都好無奈
佢哋忘記到自己個ex就898
一喺就搵翻個ex
喺咪我人有問題？

最撚抵死係明知做緊水泡都唔捨得走